八點半走左去訓教，依家剛剛訓醒

訓唔著了
Whatsapp 成個幾兩個月冇響過